4月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 4 月 3 日 星期五】

🕤0930
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥鍾,林(23)🔺已還押4天（#20200326小西灣 無牌管有槍械及彈藥）

🕤0930
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭(暫定)
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👥羅,曾,郭 #新案件（#20200401大埔 縱火、襲警）

🕤0930
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 3 庭（少年庭）
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤15歲少年🔺已還押逾80天（#20200108元朗 縱火:涉投擲汽油彈）

🕝1430
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤蘇(18)🔺已還押逾100天（#1207北角 / 1207荃灣 串謀有意圖而傷人）
👤彭(33)🔺已還押逾70天（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人）
👥黃,吳,張,張,嚴(20-23) 🔺黃,吳已還押逾110天（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人、無牌管有槍械及彈藥等:airbnb單位內被捕；警方在多個地點檢獲槍及子彈）

🕝1430
🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
👤梁(37)🔺已還押逾200天（#0904北角 管有攻擊性武器:疑遇截查後亮槍狀物體，揚言要替示威者報仇）
👤陳(18)🔺已還押逾110天（#1209旺角 管有攻擊性武器、管有非法用途工具:摺疊刀、卡片刀）

🕝1430
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤張(20)🔺已還押逾150天（#1031深水埗 非法集結,管有攻擊性武器等:槌、載有易燃液體的玻璃樽)
👤蔡(29)🔺已還押逾140天(#1111青衣 管有攻擊性武器:電槍、伸縮棍）
👤韓(19)🔺已還押逾140天（#1112長沙灣 管有攻擊性武器,管有物品意圖損壞財產:鐵鎚、摺刀、易燃液體）
👤黎(24)🔺已還押逾130天（#1118旺角 企圖有意圖而縱火、管有攻擊性武器:燃燒彈）
👤温(26)🔺已還押逾130天（#1118理大 暴動、管有攻擊性武器、有意圖而導致他人身體受嚴重傷害）
👤梅(23)（#1118油麻地 暴動）
👤梁(30)🔺已還押逾90天（#1201旺角 有意圖而傷人:涉私了）

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍
啟德：608
港島
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場] ,961 [屯門公園]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

Push

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B. [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X. [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

多謝手足幫推

唔使客氣！

推

還押手足，槍案手足，燒警署手足聽日上庭，有無人聲援？